﻿Projet Andex. 0.8a



15/03 :
	
	Parse ok
	Création d'un exam depuis un fichier xml, en passant par le serveur.
	Champagne.
	Création liste des exams. TODO : un clic sur la liste --> affichage exam correspondant.


18/03

	Anthony : Création du projet, ajout de la page login et page central.
				Login:
					-Composé de deux champs de saisies, pour le moment aucune vérification c'est juste pour la forme.
						Et un bouton de connexion sans verif qui envoi vers la vue centrale.
				Central:
					-En deux parties:
						1. Un bouton (pour le moment sans effet) à activer quand un examen est en cours pour le passer.
						2. Une liste d'examen que l'on pourra effectuer pour s'entrainer.
							Pour le moment la liste est générée par une liste de String, si on augmente la liste on peut
							scroller vers le bas pour parcourir la liste.
	
	Benjamin :  Création d'une ébauche de xml. Voir fichier andex-xml.xml
				Mise en place d'une repo git privée. 